【唔知點好】口頭講咗去飲！但冇收到帖...

嗰個係舊女同事，
都算熟同啱傾，
一兩個月前問過得唔得閒去，口頭應承咗嘅，講咗幾時同地點，佢話遲啲畀帖我。
但直到而家
佢過兩日都結婚啦，但都冇人通知畀帖我...

其實我應該點做？
Send msg提佢？但冇理由皇帝唔急太監急...
有冇ching有煩似經驗？

冇收到帖唔好去
以前試過有人WhatsApp send帖黎，見一見面都懶的，都只係貪你份人情姐

姐係唔請你囉

其實我唔恨去...
集思廣益係咪當乜事冇發生過

當無事發生過 利申試過

當然當冇事啦，慳番筆

佢結婚果日send個msg去恭喜佢
佢有心維繫關係既 自然會saysorry
咁咪到時約佢食餐飯
是但買份禮物恭喜佢咪算

有人試過Facebook event ，全部人已讀不回😂

有驚過佢座位表預咗我，
但其實佢只係唔記得咗畀帖我..
我諗多咗...
可能事實係請咗太多人，最後冇位畀我

扮唔記得咪算囉

算啦 你未去過飲咩